差人中立,97年後。。。。

你老母大媽唔拉，藍色車牌唔夠疆抄